希望所有黃色食店都可以咁做....

Sorry係01

岩岩見到話食左tg 飲下湯水可以幫到下手
希望黃店可以將你地啲例湯轉哂做依啲湯水
再進一步可以整埋營養餐單比手足食
見到CU手足食腸仔飯真係心都酸埋

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

推唔到

9/10

推

幫你推

Push

幫手推下

push

推唔郁

自推

幫你推呀！

再一次 1/10

幫推

推呀
仲有前線好多都好瘦
想佢哋食多d有營養野

係 希望多啲人睇到

F

D

推呢張

推下

重推

推！！